淘寶趣事一則：到底支那人可以蠢到咩程度

慘 條魚

好夢幻既葬禮

無爆炸算好啦

真係好on9 無咩常識

諗到條魚屍卡係d水晶珠珠中間就

支那人都是垃圾

咁嘅缸條魚點都死架啦

笑撚到仆街

笑左

咩料

講起蠢 諗起之前睇煮野食教學片 都見到有條友問野問得好蠢 不過唔係支那人

佢應該以為係 午餐既肉

究竟幾細個先會唔識午餐肉

條魚好慘，為人類既無知就咁犧牲左

錯就錯在比咁蠢既人養

屌

應該台灣人黎, 台灣人唔多食午餐肉